［鬼國系列］疑似俾警察‘執法’破壞農作物 阿婆阻止不果 跳河自殺（唔知生死）

中間斷咗片，同埋個阿婆上嚟好似仲有氣？